%
% $Id: chromatic-scales.tex 8 2014-02-04 21:01:21Z nicb $
%

\begin{frame}
    \frametitle{Scale cromatiche}

    \begin{itemize}

        \item Nella musica del novecento l'uso di scale ed armonie
            cromatiche riveste una funzione ed un'importanza
            particolare (\emph{saturazione cromatica} ecc.).

        \item Talvolta per\`o l'uso del cromatismo
            serve a soluzioni diverse, come ad esempio:

            \begin{center}
                \begin{figure}
                    \pgfimage[width=0.9\textwidth]{\imagedir/hindemith-sonata-score}
                    \caption{\listento{\exampledir/Paul_Hindemith_-_Sonata_for_Trombone_bars_1_5.ogg}{Paul Hindemith, \emph{Sonata per trombone e pianoforte}, (1941) batt. 1-5}}
                \end{figure}
            \end{center}

    \end{itemize}

\end{frame}

